多謝你班連登仔比機會阿蛇我抖下

阿蛇我已經連續當咗值好多日啦
雖然話有ot 錢
但踩足咁多日 又熱又要對峙真係好辛苦
個仆街政府仲無啦啦急推蒙面法
加重咗阿蛇我嘅工作負擔
本來好似今日18區同銅鑼灣都會有活動
但竟然有連登仔無啦啦話要休息
阿蛇我真係多謝晒你地比個day off我抖下

休你老母

推

10月5全城休息一日

唔只休息仲要做文宣

唔好以為全世界都上連登
冇上連登果d點知無啦啦要休息

講得好 有道理

班狗琴晚休息左啦

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

唔係講支持定反對呀，不過唔係冇人出先至顯得政府on撚9咩？

鳩硬蛇要休息

和理非做文宣

Push

休你老母 照出

啱呀，我都唔認同要休息，或者咁講、我地應該搞快閃，一陣完左又可以返去訓，但班狗就要趕過去又要standby，務求唔俾佢地抖先啱

真
阿蛇我想要ot錢

推 多謝中計黨散水黨 林鄭成功制暴止亂

阿蛇返去睇住老婆啦！查下個頭有冇綠？
以阿蛇心理，今日休息肯定會失控打自己老婆同仔女。小心仔女反你！祝好運！

狗要休息, 手足就唔洗休息?

撩下狗,10分鐘內走,佢地就要著哂GEAR出黎罰企,又要等戰略安排,衝到出黎都2-30分鐘
如果遵守唔到10分鐘法則,就唔該唔好冒險

係
唔好比阿蛇休息

你做到既野其實好簡單，就係日日都戴口罩出街。

咁多武警落黎, 阿蛇你本來都抖到啦

你又知既
唔通你係伙記？

艾未未係IG放咗好多尋日示威嘅片

今日係要休呀 你自己出去囉

大家咁話!

如果差佬本身已經岀晒便衣係各區呢？手足係無掩護下好易俾狗跟到，唔好害死手足

至少快撚下阿蛇
保護做文宣嘅手足

今日要死城

5/10 全民民宣
6/10 全民遊行

香港人 反抗

班港豬唔會理你架
到時一定唔會全城變死城

如果係咁更加要出啦
唔睇連登嘅手足唔知道休息
你害撚死佢地

今日係文宣 聽日和理非 後日幫中共拜山

同意

大圍要文宣，要準備聽日，今日不了。

你好有精力咪今日去行下街。

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

阿蛇想抖！
阿蛇想抖

如果真係要出既,應成我撚完就走唔好戀戰送頭, 今日真係唔適合多人行動, 會死好多架..

阿蛇想屌警嫂

拉

阿蛇想要屌警嫂

休息得多 怕你係屋企跌親

可以搞黃店爆買日
賞罰分明

戴口罩

【10.5 全港休息日】齊心令18區黑警文宣開花

阿蛇嘅day off

蛇你老母！！！
你教書定封咗爵呀？？有咩資格叫阿蛇？
蛇果就有得你做！！！！

咪on9
根本啲蛋散抖唔抖到嗰一兩日，同成場運動嘅輸贏係冇關係

低級激將法 收皮啦

此地無銀 擺明圍捕 仲叫人出?

今日可以快閃 做唔到不如休息一下

冇上連登果d點知
冇啦啦轉
想佢地死？

班狗開更唔係即日通知，要時間部署
早兩日點解成晚都無狗，就係放定假依幾日要開工
無人出黎會唔會叫佢地返屋企訓? 梗係唔會啦只會STANDBY
何況根本無人會知係咪真係無人出黎
咁既情況持續落去，就會係你出既時候佢地放曬假
到佢地原本預你會出而你又唔出既時候，就成班ON99部署好拍烏英

屌 一起底

原來係波台狗 現實都應該真係狗黎

食你既狗飯啦

唔好傻
我地今日抖一日
班狗都係要不停出車戒備
佢地都係要做
因為佢睇死我地會出
越夜佢越緊張
再講
班狗冇得咬人會好辛苦
一定會四處咬街坊

狗狗真係好驚快閃行動
班狗平時喺連登行動post/TG收風早定部署
一轉快閃模式佢地已經失去行動方向
佢地好驚小team行動好驚俾人圍
所以班狗要時間部署集結好先一齊行動
遊行完請唔好戀戰
各散去各區做快閃

文宣

兄弟爬山

同意
但唔好咩都唔做

黨鐵要休息。

阿蛇想休息

你咁講 係咪要1-7都開佢波?

阿蛇尋晚咪休息完咯

今日唔夠人出黎 咪中左林鄭想要既計謀
佢就係想令和理非唔出得返勇武出
如果今日剩係得勇武出
咁就收皮
留返聽日一次過出咪仲好

btw 太空卡太空機報假案大法咪得 咁阿蛇都無得休息

所以係唔會叫人去sogo/集中

今日休息，阿蛇要補交返 D 功課畀老婆。聼日出返嚟，一定變軟腳蟹。

今日休息 聽日再戰

Facebook出文

冇錯
多謝散水黨
比林鄭大條道理繼續用緊急法處理示威

Exac7ly

一朝早三個post都叫人出
琴晚裝修到咁就文宣一日啦
之後死城就唔洗解釋咁多

pull
玩野呀，你班狗尋日已經攞槍話等緊12點
擺到明圍捕啦

我地自己都搞唔掂,未有共識
你睇下出面熱門POST
之後又冇新文宣

你係姐

仲有好多岸尻尻手足

記得我地係對準政權
阿蛇抖下又點？唔抖又點？

5/10 全民民宣
6/10 遊行

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

首先國泰CEO會係facebook鬧人曱甴
而高層係由太古任命
太古必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

太古旗下品牌

畜得3萬 冇得抖1星期已崩潰
義士就200萬 每日出30萬
每人都可以抖6日
有人數優勢都唔識玩係港豬強項

出啦

所以咪話遵守唔到就咪去,要撩狗5人小隊已經夠

今日係文宣日, 咁唔想連登仔休息一日?
聽日全城出動

出面啲鋪頭都比人爆哂 鐵又爆埋 仲有咩目標呀？無目標出去最後咪又係圍狗屋

唔開大片啫 你開細片冇人阻你
但記得快閃be water

其實唔一定要出黎先叫有做野，其實就算係琴日做哨既channel，人地一晚chur 18區都做撚死啦，比手足休息一日，留係屋企到繼續做宣傳唔好咩？

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

Ching留力啊
聽日300萬
星期一 二有排玩

講左呢樣野好撚耐，仲有班人po左上連登就當全世界都知，fb，ig，twitter

共產黨教識我地打遊擊,嚴格跟從黨中央的提示

連登仔做嘢使你教🙂？

星期一都係紅日，聽日同後日出都夠效果啦，唔洗咁執著今日唔出就好似同惡法低頭咁。

1.有無咁多便衣先？
2.便衣唔怕尋日元朗便衣咁？

全民休息日？？ 聽日報紙：反蒙面法馬上減少暴力示威行為👍🏻香港成為全球維穩榜樣👏🏻 班仆街實即刻打飛機 #以上係本人見解亦代表本台立場

⚠真•香港人頻道🇭🇰

唔好變死城
1.林鄭想將18區行動完全推卸落手足 變成死城 無交通

2.手足減少 比人見到有成效 特別係國際上
唔想比國際見到我地為左緊急法 蒙面法反抗
如果出左 比國際見到我地反抗 先係最重要

3.分化手足 令手足減少加上無交通 可以去捉人

4.動搖淺黃/新手 令佢地唔再出黎

留乜撚野力？
講到好似呢度有幾千個勇武咁，我係現場從來都唔見咁多猛鳩喎
行撚開啦 垃圾，未撚見過有一個地方連爭取民主都要求放假

個民主都唔係好緊要啫？

休息都可以做文啫,唔駛成日都打嘅

係都夜啲多區起義啦，又叫人入港島，次次都唔知點走on9

好撚鬼 收嗲啦